====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À la suite d ' un article critique de Jean Nouvel , Jean-Louis Subileau , François Barré et François Grether proposent une nouvelle démarche , avec deux consultations de concepteurs pour les emprises dites du Trapèze et du secteur du pont de Sèvres , ainsi qu ' une étude de faisabilité pour l ' île Seguin .
Tokens having emotion: [ critique ]
Lemmas having emotion: [ critique ]
Categories of the emotion lemmas: [ mepris ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ critique ]
Lemmas having emotion: [ critique ]
Category of the emotion lemmas: [ mepris ]
Total emotion lemma counts: 1

